成日話制裁制裁，漏左tvb所有高層！係所有！

成日話制裁制裁，漏左tvb所有高層！係所有！

袁志偉唔係走得甩丫嘛